點解唔加多項訴求：廢除非法集會同暴動罪

一次過救返幾千手足 + 保障集會自由，大家點睇

直接廢除公安條例，再重新立